支持萬寧捍衛香港法治

支持萬寧捍衛香港法治，大家見到萬寧入貨時將貨物堆係條街，廢紙箱阻塞街道，貨車違泊記得打1823幫萬寧揪出害群之馬既員工